[分析] 長毛：學運失守，蒼傲出現，皆因當日退聯所致！

退聯後無以為繼，學運勢力大減，令親中勢力有機可乘。

退聯分子聲稱為脫離泛民體制而支持退聯，理由非常無稽，反問退聯分子大學畢業生多投身統治階級及建制，根㯫退聯分子羅輯是否應該反對讀大學？

退聯四年多後做過D乜？

學運低潮已降臨。

長毛真係好有頭腦

新東無左佢真係唔得

關咩事 ，只不過係呢十幾年洗腦教育同殖民政策成效浮現

有學聯咪又係繼續遊行 絕食 苦行 6點散band 上下新聞廢up 兩句 做得乜？
點都會愈黎愈少人參與嫁啦
除非搞多似認真樣d 既佔領 好似928第一日咁
唔係札營打邊爐自修室
或者黃背心運動咁 只要人多就得

唔多關事，記得約10年前，
HKU已經有一屆SU極為舔共
一個SU是否在學聯，同佢本身是否成莊，完全無關

而且，香港個學運，在70年代之後，一直低潮，
2014係反常

港大咁多富二代
親共好正常者